{"cosmos":[{"level":"1","type":"cosmos","question":"Ma olen suur, kollane pall taevas. Annan sulle sooja ja valgust. Mis ma olen?","hints":[{"text":"✨ Ma paistan hommikul."},{"text":"🔥 Ma olen väga kuum."},{"text":"☀️ Ma olen meie päikesesüsteemi keskel."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"Päike","isCorrect":true},{"label":"Täht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4B0082","category":"cosmos","icon":"✨"}},{"level":"2","type":"cosmos","question":"Ma tiirlen ümber Maa ja peegeldan Päikese valgust. Mõnikord olen ma täis, mõnikord vaid kitsas sirp. Mis ma olen?","hints":[{"text":"🌙 Sa näed mind tihti öösel."},{"text":"🐺 Mõned loomad uluvad minu poole."},{"text":"🚀 Esimesed inimesed kõndisid minu peal."}],"options":[{"label":"Päike","isCorrect":false},{"label":"Täht","isCorrect":false},{"label":"Kuu","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4B0082","category":"cosmos","icon":"✨"}},{"level":"3","type":"cosmos","question":"Me oleme tillukesed sädelevad punktid pimedas taevas. Öösel on meid miljoneid. Mõnikord näed meid moodustamas kujundeid. Kes me oleme?","hints":[{"text":"✨ Me oleme kaugel-kaugel."},{"text":"🔥 Me oleme hiiglaslikud gaasikerad."},{"text":"✨ Me moodustame Suure Vankri või Karu."}],"options":[{"label":"Planeedid","isCorrect":false},{"label":"Tähed","isCorrect":true},{"label":"Komeedid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4B0082","category":"cosmos","icon":"✨"}},{"level":"4","type":"cosmos","question":"Mind kutsutakse \"Punaseks Planeediks\". Mul on suured orud ja kõrged mäed. Inimesed tahaksid mind uurida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"🔴 Minu värvus on punakas."},{"text":"👽 Mõned arvavad, et mul võib olla elu."},{"text":"🧑‍🚀 Minu peale on saadetud kulgureid."}],"options":[{"label":"Maa","isCorrect":false},{"label":"Jupiter","isCorrect":false},{"label":"Marss","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4B0082","category":"cosmos","icon":"✨"}},{"level":"5","type":"cosmos","question":"Me oleme hiiglaslik kogum tähti, gaasi ja tolmu, mida hoiab koos raskusjõud. Meie planeet elab ühes spiraalses harus ühes meist. Mis me oleme?","hints":[{"text":"✨ Meid on universumis triljoneid."},{"text":"🥛 Meie oma nimi kõlab nagu piimatee."},{"text":"🌀 Meil võib olla erinevaid kujusid, näiteks spiraal või ellips."}],"options":[{"label":"Udukogu","isCorrect":false},{"label":"Päikesesüsteem","isCorrect":false},{"label":"Galaktika","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4B0082","category":"cosmos","icon":"✨"}}],"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on mustad täpid punasel kuuel. Ma toon õnne. Kes ma olen?","hints":[{"text":"✨ Ma olen väike ja ümar."},{"text":"🔴⚫️ Mul on värviline keha."},{"text":"🌳 Ma istun sageli lehe peal."}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFF6347","category":"bug","icon":"🌸"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Ma elan suures peres maa all või puutüves. Me töötame kogu aeg ja tassime asju endast mitu korda raskemaid. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🐜 Ma olen väga väike."},{"text":"💪 Ma olen väga tugev."},{"text":"🏠 Meie kodu on sipelgapesa."}],"options":[{"label":"Ämblik","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Kiil","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFCD853F","category":"bug","icon":"🌳"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Ma lendan lillest lille juurde ja kogun nektarit. Mõnikord ma tekitan valusat torke. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🍯 Ma teen midagi magusat."},{"text":"🐝 Ma olen kollase-musta triibuline."},{"text":"🌼 Ma armastan lilli."}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFD700","category":"bug","icon":"✨"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Ma alustan elu röövikuna, aga siis muundun ja saan endale ilusad tiivad. Ma lendan päevasel ajal ja joon lilledest. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🐛 Ma alustan elu roomates."},{"text":"🦋 Mul on kaunid värvilised tiivad."},{"text":"☀️ Ma lendan päikese käes."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Kiil","isCorrect":false},{"label":"Põrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDA70D6","category":"bug","icon":"🌸"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Mul on kaheksa jalga ja ma oskan teha võrku, et püüda oma toitu. Ma pole päris putukas, aga sarnanen nendega. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🕸️ Ma teen traadist maja."},{"text":"🕷️ Mul on rohkem jalgu kui enamikul putukatel."},{"text":"🦗 Ma püüan lendavaid putukaid."}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":false},{"label":"Ämblik","isCorrect":true},{"label":"Põrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF808080","category":"bug","icon":"🌿"}}]}